新手電腦喇叭一問

買Creative T40ii定Creative T20ii好呢
上網睇兩隻都有好有唔好
budget：$1000樓下

自己出去聽

最緊要你鍾意

PM0.3

冇時間出去聽 冇辦法之下先迫住要上網買

放緊隻pm0.3 D
2017 Mar 02 購入自dma 仲有大半月保養
-新淨齊盒齊件有單95% new
-北角地鐵交收

$600